大聲啲，依家邊隊係榜首！！！

轟路士是最勁

聽日會變返阿仙奴

米燈

騎住我地曼聯

而家呢？

曼城

我都想印番件大清

會唔會遲左？

我利

大聲啲